「支援愛國民主運動」正如「支援愛國繁體運動」一樣

都是身為 香港人 卻自以為是地
將 民主 和 繁體 強加於 中國人身上

只有 中國人（自我身份認同是中國人）向「自己同胞」推廣 民主 和 繁體 才合乎常理